有冇人Just Dance Now 手機個app開唔到

佢係咁叫我update最新版本
但係連去app store 已經係最update版
試過del app再嚟過都唔得
有冇人試過整得返

推

再推

個app好撚廢㗎

我都係咁

Update完ios就用唔到